1點前落波請問運輸署轉名仲開唔開？

如題，預約左今日3點半做轉名，唔知仲開唔開？

睇幾點落8號
11點準時落咪1點開返

咁12點半落係唔係2點半就問番？

理論上係
實際上要睇當時再公佈